［安全私隱］除咗telegram

除咗telegram，仲有乜嘢app/email等係sell安全同私隱保障

e.g. Proton-mail?